隊波入咗決賽

隊長叫我地寫感想 有無咩建議